有一日，小明問呀爸：「支唔支持逃犯條例？」

有一日，小明問呀爸：「支唔支持逃犯條例？」
呀爸：「支持，我又唔係逃犯怕乜。」
小明：「毋忘六四，平反六四。而家我係逃犯啦，你仲支唔支持逃犯條例？」
呀爸：「不了。」

個阿爸真係慘，生個弱智仔出黎

阻止惡法！為時未晚！
留意返民陣將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集